羅渣士帶領些路迪106分奪冠

屈到

渣士

渣土是無辜的

垃圾
主場贏個一粒咪學人教波啦

有撚對手咩 蘇超

106係咪破紀錄

人渣士

典解些路迪唔黎英超挑戰自己

利迷酸到

挑戰英超護級戰

你唔叫傑志去中超證明自己

破紀錄

屌佢老母讓主-2都開唔到 辭職返痢啦仆街

系我利辜負左你

Celtic have finished the Scottish Premiership season undefeated:

WWWWDWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWDWWDWDWWWWW

👍

蘇超得隊流浪有力同些路迪一戰

你睇下個積分榜先講野啦..

好尾機

我錯咗
自吞膠

渣土

蘇超同西甲有乜分別 最勁個兩三隊打曬成季

托尼叔第二次聯賽不敗

我愛羅

些路迪放甩第2成條街
歐霸果3隊又放甩下面成條街

早幾年皇馬100分奪冠已經破晒紀錄，渣sir仲要106

不了
蘇超=德甲
都唔知你講咩最勁嗰兩三隊
第一名拋後面三四十分呀

第4同第5 兩隊爭歐霸位既球隊
加埋分數都高唔過些路迪

其實蘇超點樣打到38場

渣土好波

賽制：先採三循環制，勝得3分，和得1分，負得0分，以積分多寡釐定名次。完成三循環共33場比賽後，前6名及後6名球隊分成兩組各進行單循環比賽。(前6名球隊組別季終排名為1至6名，後6名球隊組別季終排名為7至12名)

分左爭標組同護級組

打3循環 再前6 後6 分組打循環

流浪之前唔知衰乜跌到落蘇丁……
今季先上番黎

羅渣士愛將

滿分114拎咗106

破產呀

破產

幾時到些路迪

係今年先咁痴線姐

冇可能啦